Una bruna indiavolata!
{{Infobox film
| name           =Una bruna indiavolata!
| image          =Una bruna indiavolata!.jpg
| image_size     =
| caption        =
| director       = Carlo Ludovico Bragaglia
| producer       =
| writer         =Age & Scarpelli
| narrator       =
| starring       =
| music          =Carlo Innocenzi
| cinematography =Tino Santoni
| editor       =
| distributor    =
| released       = 1951
| runtime        =
| country        = Italy Italian
| budget         =
}}
 1951 Italian comedy film directed by Carlo Ludovico Bragaglia.

==Cast==
* Silvana Pampanini: Clara 
* Ugo Tognazzi: Carlo Soldi 
* Nando Bruno: Autista del taxi 
* Carlo Sposito: Giulio Scanagatta
* Rocco DAssunta: Il ladro 
* Luigi Pavese: Commissario 
* Virgilio Riento: Cameriere 
* Nino Milano: Dino 
* Anna Campori: Signora Cartoni 
* Alfredo Rizzo: Finto testimone  
* Ughetto Bertucci: Camionista  
* Liana Del Balzo: Mamma di Giulio  
* Gigi Reder: Cameriere al bar della stazione  

==External links==
*  

 

 
 
 
 
 
 
 
 

 